有無可能係提子輸比伊朗，亞軍廷絕地反杯力架..

結果牙朗出局 美欺仲有得踢

劇本

一早寫好

有㗎

有 到時有排bin ....

我就一星期後等binc

實有可能

別FF太多

一定得

亞軍應該贏尼日利亞出線

今屆咁既走勢 都唔係冇可能

似係咁行啦

等睇葡萄牙後防自爆

到時波台一定好有趣

邊有可能呀

會架 下星期 美斯大四喜 入球數追平阿朗 提子0:1出局

留名預言post

訓陣先啦on9jai

下場牙朗miss 十二碼
美斯上力大四喜

如果咁誇張
就肯定係有劇本
最值得俾人恥笑就係球迷

下場牙梅入5球
牙朗miss 2球十二碼

唔好ff啦

lm

成班美欺迷咁快係度打晒飛機